{
    "question": "Sebutkan olahraga yang bisa memperkuat otot bahu\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pus up, sit up, plank, dll..</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "84-pada-hukuman-tendangan-finalti-pada-permainan-sepak-bola-ma-470",
            "question": "84.\u00a0 Pada hukuman tendangan finalti pada permainan sepak bola maka gol dinyatakan sah apabila............    A.bola menyentuh tiang gawang\r\nB.bola menyentuh tiang penjaga gawang\r\nC.bola melewati garis samping gawang\r\nD.bola melewati garis dalam gawang\r\nE.bola ditepis menyentuh tiang gawang\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.bola melewati garis dalam gawang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "istilah-bagi-seni-pembelaan-diri-bangsa-indonesia-dengan-nama-667",
            "question": "Istilah bagi seni pembelaan diri bangsa Indonesia dengan nama \u201cPencak Silat\u201d dikukuhkan dalam \u2026\u00a0*    2 poin\r\n\r\na.Kongres IPSI tahun 1951 di Jakarta\r\n\r\nb.Kongres IPSI tahun 1950 di Yogyakarta\r\n\r\nc.Seminar Pencak Silat tahun 1873 di Tugu Bogor\r\n\r\nd.Rapat Pengurus Besar IPSI tahun 1975\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang c. kan seminar pencak silat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>betul semoga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-meluruskan-lengan-bertujuan-meregangkan-sendi-apa-502",
            "question": "Gerakan meluruskan lengan bertujuan meregangkan sendi apa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meregangkan sendi lengan :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-permainanbola-voli-apabila-bola-jatuh-di-daerah-sendiri-law-284",
            "question": "Dalam permainanbola voli apabila bola jatuh di daerah sendiri lawan akan mendapatkan poin",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maka lawan akan mendapatkan poin sebanyak 1</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-makanan-yang-berprotein-715",
            "question": "Contoh makanan yang berprotein",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Telur</p><p></p><p>Kacang Almond</p><p></p><p>Yogurt</p><p></p><p>Brokoli</p><p></p><p>Gandum</p><p></p><p>Daging Ayam</p><p></p><p>Daging Sapi</p><p></p><p>Ikan</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> 1 sayur.</p><p> 2 buah buahan.</p><p> 3 ikan .</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-tuliskan-pegertian-nasyid-musik-ocapela-dan-vocal-grup-607",
            "question": "7. Tuliskan pegertian Nasyid, Musik, Ocapela dan Vocal Grup !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Akapela adalah bentuk vokal grup gaya kapel dan tanpa alat musik pengiring. </p><p>Musik akapela adalah sekelompok penyanyi yang bernyayi tanpa iringan alat musik. ... </p><p>Nasyid adalah sekelompok penyanyi yang menyenandungkan syair-syair bercorak Islam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Nasyid,yg berasal dari bahasa arab ansyada-yunsyidu,yg artinya bersenandung</p><p>b. Musik ocapela adalah sekelompok penyanyi yg bernyanyi tanpa iringan alat musik</p><p>c.Vokal Group adalah sekelompok penyanyi terdiri dari 3 hingga12 orang yg bernyanyi lebih dari satu suara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-cara-menjaga-kebugaran-jasmani-di-masa-pandemi-covid-19-795",
            "question": "Sebutkan cara menjaga kebugaran jasmani di masa pandemi covid 19\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berolahraga, berjemur disiang hari, makan makanan sehat, dan mematuhi Protokol Kesehatan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berjemur , olahraga, selalu pakai masker</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-langkah-langkah-cara-melakukan-gerakan-layup-806",
            "question": "Tuliskan langkah langkah cara melakukan gerakan layup",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Lakukan lah drible bola yang di mulai dari Garis Tambakan bebas.</p><p>2. Ketika mendekati ring kecepatan berlari dapat di tingkatkan.</p><p>3. Setelah melakukan lari di lanjutkan dengan tolakan kaki dan melompat dengan tumpuan kaki kiri.</p><p>4. Pada saat melompat angkut lutut sebelah kanan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-mendarat-seterah-melakukan-bloking-dalam-bola-volly-adala-847",
            "question": "Gerakan mendarat seterah melakukan bloking dalam bola volly adalah.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak Spesifik Permainan Bola Voli</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-gerakan-kaki-yang-benar-saat-menggiring-bola-dengan-kaki-b-461",
            "question": "Bentuk gerakan kaki yang benar saat menggiring bola dengan kaki bagian dalam adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendorong bola</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}